一人一個反制BNO方法

97前出世嘅人如非黨員/ 共產黨認可人士，一律唔准出境，只准去支那

所有出境人士，事前要有特區政府出境簽證

唔知會唔會發生呢

批CNO (中國海外國民護照）俾英國人，舉凡違犯國安法或做出對中國不利行為等叛國罪，出全球通緝令引導回中國受審！

黃又 有 bno嘅就註銷香港PR，
黃又 冇 bno嘅都註銷香港PR

禁止1997年7月1日前出生人士出境
完

政府多謝你幫佢諗計 之後就話市民要求 搞掂

全球一帶一路國免簽 , 外加大灣區首5年免稅戶籍。

講到你有得揀咁

大陸大把人 人走佢地點會驚
係唔想你錢走姐 MPF就係一個例子

有bno既無得住公屋
假設有錢派都無份
公營設施收正價（例如急症室）

好簡單，唔俾帶錢走就得，要每年居港超過300日先可以拎MPF

係咪唔使交稅先